AIRBNB一問

以前未BOOK過AIRBNB 今次去旅行第一次BOOK
我上網用信用卡比完錢 AIRBNB個網都寫 確認左 但係搵個房東 佢就無應機
然後過左幾日啦 信用卡都仲未扣我數
我上網睇話係要個房東 接受左 先會扣數(好似係?)
咁我依加個情況 係唔係有可能 個房東可能無睇到/無理到/人不在 咁上下?

我係咪可以同AIRBNB 全數退返錢(事實上都未收錢) 然後重新BOOK過?(距離入住日子約10日)

你個情況應該係request booking,要等房東ACCEPT左先會扣錢.

你要等host確認左先得
一開始你禁俾錢個啲唔算確認左
要inbox入面有呢句先得

如果佢唔知2日內唔確認就會自動cancel你個request 當你無book過

就好似咁 我禁左好多次佢都唔理我
唔想煩可以搵個啲有閃電既=即時確認
咁就唔洗等佢覆你

好詳盡 明曬 唔該曬巴打
祝你都book到房

巴打

$250 link